南韓新增79人感染新型肺炎 68宗為本土病例

南韓新增79人感染新型肺炎 68宗為本土病例
2020-05-28 HKT 10:07

南韓過去一日新增79人感染新型肺炎，是近兩個月來單日最多，其中68宗是本土病例，累積11344人確診，269人死亡。

位於首爾西部富川市的一個物流中心出現大規模感染，至今共69人確診，當局對4000人進行病毒檢測，擔心病例會進一步上升。初步調查顯示，物流中心未有遵守在食堂保持社交距離等基本規定，當局又會調查中心和梨泰院夜店的感染個案是否有關，與梨泰院相關的病例增至最少259宗。

韓聯社報道，確診病例連日增加，加上患者感染途徑不明，令防疫部門開始緊張，但認為即使政府再次採取嚴格限制措施，亦不會在全國開展，會考慮優先在首都圈等高危地區實施。

好多國家仲爆緊
秘魯 巴西果d